777仔女係外國 需要人保護

有D擔心777仔女係外國安全
應該搵人睇下佢地係邊 叫佢地都小心D

其實之前已經好多人搵過

出晒email,

應該優先送中架啦

pish